如果禍與福都躲不過 就每天當沒明天

呢幾日喺到諗如果條命真係就咁冇咗
我會唔會好後悔好多想講嘅嘢都冇講出口
唉

就算知歲月無多 無憾的生存過

真係無憾咩？

嗨

咁啱嘅巴絲
哩隻歌，哩堆歌詞
今日唔知點解不停係我個腦勁loop

Hi

珍惜當下 亦要為將來打拼

我都係呢兩日冇啦啦諗起呢首歌

大家一齊加油

我都仲未收工就知我好努力啦

咁夜

Parttime ar 收7點

咩工種呀？

隻歌好touching

聽埋劇場版D眼淚湧曬出黎

今日parttime 黎 幫朋友手

死P牌

別教恐慌擊倒我

次次聽都會喺到反思人生

希望大家都學到呢句

就每天當沒明天 捉緊愛人過.......

可惜我依家捉唔到佢..... 廿年嘅感情

或者成世人一直都會有遺憾
就係覺得愛身邊嘅人愛得唔夠

反而係太愛佢先出事

點解咁講

人生真係好灰

P牌就要死？